 어? 또 차요. 만져봐요.
 진짜 신기하다.
신기하죠?
 다녀왔습니다.
 형님 오셨어요?
 김서방 왔나?
 늦었네.
예.  언니는?
아직 안왔는데. 형부, 우리 부탄이가 벌써 뛰놀기 시작했어요.
태동 느껴지는개벼.
아무래도 우리 부탄이 이담에 축구선수 될려나봅니다. 월드컵에 내보낼겁니다.
 꿈도 야무지다. 축하해 처제. 이담에 축구선수되면 싸인 해줘.
예.
얼른 옷갈아 입고 내려와.
어영이가 왜 안오지? 오늘 일찍 퇴근했는데.
...
